(暴大)北方有難 八方支援

所需物資：
電筒
密實袋
豬咀
Filter
頭盔
火魔法元素 urgent!!!
黑衫
手套
保鮮紙
膠紙
滅火筒
水
冰袋
罐裝/玻璃飲品
地點：
夏鼎基迴旋處
善衡
四條柱
烽火台

車手小心， 夏鼎基迴旋處可能危險

快推大家

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ⚠中大 ⚠

Rt + like + reply

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶

快推

推

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

🚨🚨🚨現場第一手消息🚨🚨🚨中大超過60名傷者🚨🚨🚨現場無救護車🚨🚨🚨FCed FCed FCed🚨🚨🚨所有有急救醫療能力人員請到場搶救🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

有無辦法有地方集合物資，再運入去

出

力

幫推